玩過夢之樂章/精靈樂章入一入黎

玩過咁多online game. 真係得依隻最有感情同人情味。記得由小學4年班同班frd開始玩 玩到大家入唔同中學都 仲keep住玩 上到中學先開始真係識玩 卡下40戰。 日日放學就留屋企或者同班小學手frd去網吧打戰場。好想搵番個陣一齊打40戰既人。依家同啲frd吹水講番都仲記得打戰個啲人名：冰峰、純情大鬼、耶穌基督、抽抽水會長、木崽崽、限量版、守護x、吳雨霏、魔靈、怪獸仔、菲、星玄、終結x重生、飯妹、魂x小雋、魂x小風、魂x小羽、謝安琪、秋之騎士、嵐木。好想搵番依個時期打40戰既人。如果係入面依啲人or 識入面依啲人 係依個時期既 留個言
依隻game真係陪住我同班frd成長 ..好想同大家再傾下夢之樂章嘅嘢！ sorry for1999

玩開80 90 戰，覺得40戰係小學雞玩

有冇人一齊去美服？

岩岩玩緊台服

宜加都唔知玩咩服好

真係好懷念，呢隻係我中學玩最耐最中意嘅game，前兩年有同fd再玩番台服都係咁好玩。但可惜而家冇fd一齊玩lu，好想再玩番

守護x 係咪40戰10000防個條撚樣，未見過佢少過一半血

有冇人一齊玩？